我好渣 去做gym 塞到去最輕果格都做唔到8下。。。。。。。。。。

我是冇用的肥孱子

傻啦 第一次做 慢慢黎 唔通人地推幾餅 你又照推咩
俾心機日日操 一定加重到落去

渣ga